(2018韓國出) 瑪奇 Mobile

一聽到首音樂已經喊出來

NEXON 今日（7月10日）宣佈，由 NEXON Korea Corporation 基於 PC 多人線上遊戲《瑪奇》開發的新作手機 MMORPG 《瑪奇 Mobile》將於2018年在韓國推出。

於7月9日在韓國舉辦的《瑪奇》玩家線下活動上，NEXON 最先公佈了這個消息，並在會場上公開了遊戲首部宣傳片。據悉，遊戲由 NEXON Korea Corporation 的 devCAT Studio 工作室開發，從宣傳片來看本作似乎比較注重玩家的社交。

推

掛羊頭

好多以前既ONLINE GAME
一喺手機推出 即刻變晒質
古惑仔 天堂 RO 仲有大把

點都試下啦

試下無壞，見佢都係簡化架啦，當係一隻新作來玩囉。

音樂真係

爆喊

幾時會有彩虹冒險

彩虹間公司仲係度？

幾時會有魔力

睇到最後毛管動
但預左唔係預想既舊瑪奇

當係新開始啦

G1開始玩既玩家
斷斷續續都有玩到G十幾

見到條提村
聽到首BGM好有feel

雖然手機驚唔預會好正
但點都玩下
2018年韓國先出
要有中文版仲有排

可能到2019先有得玩 但如果韓版有英文/日本都照玩韓版算

同埋而加既瑪奇都唔係瑪奇啦

應該出左後一兩個月出中文
依家手機驚出好快

望係咁望啦